其實啲DC狗到今時今日仲撐乜撚？

新嗰套心口有條雷嗰個真係肉酸到
企埋啲些少睇真啲
嘩臭架屌你老母
認真啲人真係搵到朋友陪自己入戲院睇DC片？

沙贊又衰左 無計

有邊套成功過？

DC電影一出已經唔係講好唔好睇
係邊個會理？

我話你知撐乜，2019仲攞bat man三部曲打飛機

個時睇完水行俠都唔敢話比人聽去左睇
d fd會串鳩我 睇dc就絕交啦 我地只會睇marvel

衰係邊，你睇左未架大佬

有年之年如果dc有套戲做到好似avg4咁班友通宵打曬蛇餅咁排隊買飛又迫爆左網上買飛系統既話
我切乜都得

aquaman都未算成功

MOS 神奇女俠 Batman

樓主搵唔到frd陪睇就覺得全世界都無人搵到frd陪睇

Shazam其實ok
有Deadpool影子

行出街無人講

大人同細路level 唔好見係笑片就撈埋一齊講

提batman trilogy一定比人屌
MOS雖然我好鐘意 但啲評價真係兩極化

又唔好咁講.十年前marvel都係衰到貼地準備執笠咁濟,邊會估到有今日.

on9,水行俠,沙贊,無得輸,你係未仲活係以前既世界,
以為仲係JL同自殺小隊個陣時

調番轉,dc拍得點衰都係得JL同綠燈蝕錢

今時今日dc拍到普通marvel leavel既戲
D dc9已經要拍曬手掌起勢拎出黎講
好撚可悲

jl收得6.5億但預算3億
收唔夠1倍其實已經同蝕冇分別
戲院拆賬、部分地區水份票房佔左近一半

如果marvel每套單飛電影都拍到水行俠同沙贊咁既水準我又唔拘
比復仇者綁架去睇蟻2同經期,睇完條氣唔係好順

Joker

你都戇鳩 人地marvel sell共同宇宙去吸引觀眾 你又走去叫人拍好單飛 掉番轉 我要你dceu拍到好似marvel咁每套戲都有關連 整個完整既宇宙出黎得唔得？

Shazam...
中上

一出就睇,DC同M記套套都入場睇,水行俠同神奇女俠我都覺得唔差,呢套真係好撚失望,除左幾搞笑成套野冇可取之處,最後仲好似變埋唔知咩戰隊咁on99

你先戇鳩,我有份入戲院睇,叫人拍好單飛都唔得,你無嘢呀,
美隊2同gotg夠係單飛,我覺得好睇,
你唔係以後套套單飛keep住蟻2同經期咁既平庸質素繼續落去吓
條友認為沙贊同水行俠只係普通marvel level既戲,
咁我希望以後marvel 單飛電影有好似沙贊同水行俠啲啲
普通marvel level既質素有咩問題.

Ok你話shazam都算，Aquaman 同 邊套普通marvel 同級？

基本上都冇乜邊套

以前就J Oscar ，依家提都唔敢提
見到a4就上就拎返三部曲出嚟
一見到joker 條trailer 又話實贏
依家連沙贊套垃圾都要打飛機

其實本身我冇分乜嘢Marvel DC戲，Nolan三歩曲買埋鐵盒bluray收藏，睇MOS都覺得ok，到.......BVS
、SS、JL、WW(好在GG夠靚)

套套都俾錢入場睇，俾咁嘅垃圾我睇，最on9之後見到d人話咩：

BVS其實唔差
SS我覺得唔太差
JL唔差
WW好成功

嘩我屌你老母，之後終於知到咩叫DC狗，最on9係佢地自以為好有taste之前又吹奏黑暗風，點知依家變左合家觀/兒童向
乜撚嘢DCEU，演員個個跳晒船啦

含撚啦DC狗

哇你諗住逼到人吐血

快撚啲拍flash啦屌

睇電視劇好過啦⋯⋯

DC狗分兩種
1 自以為有品味過marvel
2 覺得marvel fans迫害佢

真
女朋友陪我睇

電影個個成個on9仔咁，仲話要親自寫劇本

DC面家逐套獨立出 無連貫性 變相每套都係落注賭大細 唔似Marvel咁每套都會有個底數既fans去睇

票房證明一切
除非dc9話dc拍文藝片唔希罕票房囉

原來你地眼中我地係咁
sorry啦我唔想含啊

駁唔到，我相信唔少人一樣諗法
最初好有興趣留意DC去到後期直接只睇Marvel算撚數

對DC失望 對DC狗厭惡
我知實有話Marvel狗一樣會吠人，但起碼人地冇吠得咁噁心

有眼睇，今時今日重有DC狗會係到乞DLC

batman3部曲
神奇女俠
水行俠都好睇
其他個d

兩邊傻鳩又開戰

DC 當年如果唔係咁心急出BVS ，肯鋪排下，今年都應該夠料同endgame 鬥

其實掉返轉諗marvel成個系列稱得上好睇既都係得5套左右

出沙贊真係輸到傻咗

WW得Gal Gadot正啫，最後隻大佬冇端端自己爆自己做乜，CG又好似key頭咁

水行俠的確幾好 雖然有缺點 但起碼做到超級英雄同商業電影有既元素。
但沙贊 真係唔覺得有中下水準
問題係笑位大多都係個種主角on9 仔咁引你笑，頭幾次會笑得出，越後就笑唔出，覺得好拖，而且作為超級英雄電影，係一場深刻打鬥都無 一d 動作設計都無。打鬧鏡頭左cut右cut 勁亂。一味剩係逃走 比壞人搵到 逃走。作為一個鐘意睇超級英雄電影既人黎講，沙贊我睇完係勁失望

im1
thor3
ca2, 3
gotg1
avg1, 3

起碼7套啦⋯⋯

Marvel依家咁成功有眼睇嘅，如果得5套好睇嘅，咁DC應該都成功左啦

套野感覺似細路岩睇feel，笑位幾ok，最深刻印象係天空對話個度
最後變哂戰隊咁真係幾膠

電視台越拍越爛同冇橋
打左五季barry都冇進步過咁
頭一二季煲到煲通頂
第五季睇撚到想訓

所以依家我寄望佢可以拍套好啲嘅flash電影過下癮
順手拍埋flash point rebot成個universe砍掉重練又得

咪同果D睇高達eva天元就以為自己睇盡機械人動畫的天才一狗樣

咁三部曲真係高質

西部世界都好j
利申諾蘭fans

dc狗可唔可以慳d

又可能DC成日為黑暗而黑暗好無癮，
同撐高達eva果D人咪一撚樣

2019年仲拎返dark knight出來打飛機

睇咗又有乜問題？

神女堅有深度，其他不敢苟同

其實bvs mos ww都有探討人性議題
但真係幾眼高手低

當死侍咁睇咪OK

mos成日比人爆菊花，
仲係比fans...

DC拍左套兒童向電影，DC狗仲可以話返Avengers

但bvs又唔係太賺錢，都未過avg

近3年超英solo電影票房

BP>AM>CA3>CM>BVS>GOTG2>Thor3>WW>SS>Doc.S>Ant2...

黑鬼好野

shazam 唔多掂
做多左
當笑片睇其實幾好笑
英雄片就唔撚掂

係，奧創話衰都過十億

能夠拯救DC 只有一套

咁都得？

Im比盡普通料
Thor直頭係垃圾
3巨頭得美隊拎得上枱見人
其他單飛得gotg好睇
Marvel成功在於佢將全部英雄夾埋一齊做一個宇宙
多過單飛電影好睇
當然我見過有dc9連bvs都話好睇
我唔排除有marvel fans會連Thor都吹奏

睇英雄片都要玩對立做乜柒
一方獨好好咩

認真佢 DC 宇宙無套得，最多人話好睇吹奏打晒飛機既水行俠都早排係 Apple TV 租埋來睇。

啲劇情飛得好奇怪，好老土，似足20 年前啲港產片咁樣，睇唔夠一半已經想瞓覺

笑撚到我

是旦啦，marvel同dc都係當爽片咁睇
起碼可以令女朋友靜兩粒鐘先

其實Marvel狗同DC狗都唔知做乜咁大反應
大家都係垃圾英雄片畀細路仔睇
仲要好引以為傲喺到嘈你成世人嘅成就就係睇咗好多套一式一樣嘅罐頭英雄片

唔係㗎 佢地都好有深度

有睇開gotham
唯一期待嘅係10月份果套joker

BVS文戲仆街，CG都叫ok

你成功嘅定義係咩
套戲垃撚圾到咁樣

沒事巴

呢樣真
仲細咩，咁都好嘈一餐

話時話DC狗果套 綠燈俠Green Lantern 衰乜

咁我真係恭喜你啦唯有
自己食屎仲唔夠要搵埋朋友陪自己食
咁對朋友你真係夠兄弟

Shazam唔夠deadpool嘴賤
D笑位好多唔好笑
但好適合一家大細睇囉叫做
色情 暴力 粗口都刻畫冇

水行俠收益屌打都唔算成功

好黑暗呀

咪又係雷神2級數

老老豆豆，其實沙贊真係唔錯

Btw 個反派又真係弱咗少少不過呢嗰問題都已經係大多數英雄片既問題

marvel成個世界觀完整好多，DC就搞到成劈屎咁

咁啱見到套沙咩散場
一隻隻DC狗行出黎個面口燶撚到

唉唔撚驚仲有joker最後王牌

到時都係唔撚掂都係唔撚驚

點都有Batman

D高達fans成日幻想D勇者老變fans迫害佢地啦，成日覺得真實系係大曬咁

呢D機會

覺得bvs, jl, ww , aqua都ok的路過，
前面果D先全部垃圾
扮高深，仲衰過tbb

所以兩套完全唔同 點會有影子 唔斷估唔係大家紅色杉就話有影子嘛

水行俠堅無聊
畫面 花多眼亂
水底世界拍撚到外太空星球大戰咁

劇情毫無新意
完全估到晒去搵乜尻三叉神器打大佬

DC戲最撚無聊既係
D英雄無敘述佢點解變到咁勁
好似開撚左外掛打機咁
毫無神秘期待感
做唔到marvel 個種
點知出黎都係拳打腳踢開下槍咁

Marvel 有變大變細 量子世界
CM 光子能量爆seed
IM 戰甲科技
DS 東方法術神秘色彩
DP 不死身
雷神 神界身分大戰外星人

DC既英雄做唔到描述咁有特色

當DC版周星馳
細路咪徐嬌

高過雷神3

WW算是有點真 深度
探討人類邪惡思想

拿我冇份打嫁

即係搞笑版超人。
轉名唔叫隊長風格都轉埋
DC真係東映都不如

Thx for capture

So...?

Man of steel悶到抽筋，頭三分一當年係戲院睇到訓左
Suicide Squad 就睇到我1999
Batman vs superman個畫面黑到唔知做乜鳩，又係睇睇下訓左
Wonder Woman係冇期待既情況下比想像中好睇
Justice League就收皮啦，好撚彩冇入戲院睇

佢有超人的實力喎
咁浪費？

英雄片拍到要蝕錢其實都幾犀利

是旦啦
睇戲睇到變腦殘
套戲高質極有限
我都係當娛樂片睇，係有傻鳩硬要高低姐

沙贊真係冇興趣入場 其實好唔好睇？

有年之年

CA俾IM串話靠打針喎

請問 CA Ant CM 點變勁
唔會答係靠 針 裝備 引擎掛？

WW 神界身份？
BM 戰甲？
SM 外星人
DP計咁Constantine...?
Shazam 玩戰隊family
SS 噴火？怪物？巫女？
AM 玩水又邊個玩過？

認真討論

呢部係講起源，我都有睇超人同沙贊一齊打黑亞當。但係我估劇組應該想我地睇到佢地一路成長

我覺得值回票價囉

佢應該是指DC果D成日一開波就前設咗係屈機個個都無敵咁，獨立都叫OK，一要合作咪出曬事 連D編劇都唔識點磨合

其實我平時行過DC Post 見入面好多自抽自我批評
反而marvel就唔俾人提反對意見

但最睇唔過眼班迪士尼打手一日到晚周圍撩是鬥非
個post寫明dceu都要走入去吹噓marvel
連 shazam 個post 都照入去講marvel
真係好大既官威

咁漫畫係咁無計架

但超人，
除了死死生生之後，
有乜成長？
batman一直玩黑暗完又係黑暗，又有乜成長？
我好想知

JL 廢根本係共識
唔理係邊面既fans

做乜樓主唔係撐marvel踩dc咩

DCEU 又reboot喎
Ben Affleck, Henry Cavill 都話退出

佢心智上既成熟，記住佢只係嗰10幾歲既細路

Reboot係好事

前期後期風格太唔一樣

黑暗真係走唔出dc後路
拍得正常又話似marvel

策略好成功喎，琴日排隊買avg4 戲飛。見到就黎開場順手睇埋沙贊

咁好多套都有啦
人類邪惡思想呢個terms已經夠幼稚

係
套戲一開始就開撚左外掛
佢係船到屌打反派都算可以好睇
但劇情高低起伏位擺錯晒位
佢拎支叉出黎 又唔覺再推高佢
只係預料中既結局

佢個切入點獨特
正如其實好多韓國電影咪又係日本電影質素，但人地個切入點特別咪入口零捨唔同啫

呢篇嘢簡直係智障DC狗嘅縮影

真係唔明D人諗乜，
美國野本身太多9吹D人都咁鐘意睇，
仲討論埋D無結論的野
其實日本英雄先最正常，唔好理咩公式幼稚悶，唔通多對白的片就叫有劇情有深度？好好笑呀

咁你咪反駁囉

formula:
有堆正義撚 + 有堆壞人
壞人要搞破壞
正義撚出動去打
因為唔團結/未開竅，正義撚打唔贏，壞人佔上風
忽然正義撚明白咗啲道理，勁咗
最後打贏壞人

不過 roll credit 之後發現壞人/壞人啲 frd 未死
下集再打過

使乜反駁呀
佢話Shazam掂硬，依家呢？
睇下事實咪撚打飛機啦，就係有你呢類智障DC狗先令人對DC反感，唔關係咪Marvel fans事呀

dc狗剩係用路蘭打飛機

我用埋mos bvs aquaman ww黎打飛機架

其實英雄片好難有意料之外既結果，最特別要數到watchmen
只要係好人贏就一定估得到

佢中間有約略提過佢細個有修行，佢體質問題，大幅度既成長只能寄望第二集佢點處理人同海既關係

最上個回覆踩dc吹marvel
咁我想問佢個流程同CM有咩分別？[sosa
CM有咩咁意料之外？

8千萬成本，咪放長雙眼睇下最後埋單計數會點

英雄片包裝下溫情笑片，呢條formula我相信唔會差

M記fans計dc時要雙部要叫唔蝕嘛，我記得

人話好睇就好睇？ 套垃圾

最on9係走去遊樂場咁撚多人既地方避
如果佢用屠殺方式咁搵主角,班路人就慘

乜撚野人地話好睇就好睇 我睇過話好睇啊得未啊 同埋宜家講緊成唔成功啊

我估應該係突顯反主角既不成熟，而且 主角最有印象嘅就係遊樂園，喺呢度佢曾經失去所有(佢啲屋企人) 最尾佢都係呢度得到佢一直渴求嘅嘢(佢真正既屋企人)

簡直係惡夢

廢佬話係 BIG 的超人版

我相信唔會差

啱啱先講完即刻又出現DC狗標準答案

啱，我覺得有時評論一套戲，唔使旭啲就話人垃圾。

點解鍾意marvel就要踩DC？

有咩問題？

CM個人出道作黎講可能係咁多個英雄中最差既

話垃圾至少都要比面講下好處
唔好太偏見

佢地宗旨係咩都要去到盡

屌對家就屌到一無是處
讚自己就讚到天上有地下無

追住我咬個件有辦你睇
唔可以推測，一定要講到好盡先得，呢啲人現實生活肯定撈唔掂

唔係踩dc係踩dc狗
成日盲撐垃圾bvs又扮假膠屌marvel
你冇睇開我地嘈應該唔信
但好多所謂marvel狗都其實都鍾意dc
係佢地對dc好失望先出黎屌啲盲撐狗

撐高達eva世界第一咪呢D人

我覺得無優點咪無囉
但批評要合理有理據
淨係一味屌左先個人既欣賞能力唔會進步

以為撚緊的士佬

條友未來人黎，一陣講多兩句又留低預言大鳩你
邊夠佢玩

啲人成日屌人嘈英雄片
又唔見佢地去遊戲台屌Sony switch大戰，屌波台假腸5P大戰，屌動物台啲毒撚，屌手機台啲an撚 ios撚......
根本周圍都有呢啲野
有人既地方就有意見 就會嘈

Marvel post 啲言論唔係咁認為

雷神1同2一開波就屈機
雷神3爆seed咪又係外掛
CM比個控制裝置限制
之後只係攞翻啲引擎比佢嘅能力
同外掛分別有幾大?
你話冇敘述點解變勁
超人有敘述喇掛
MOS老豆講明話細胞吸收太陽光變勁
WW講明半神
Aquaman講咗海底人要適應生活所以身體強過人類好多
呢啲設定你真係覺得雷神分別好大?
其實marvel dc好多時都係有敘述點解佢咁勁
但啲敘述得個結果 變強過程說服力唔高
個效果通常同外掛冇咩分別
奇異博士設定係有特色
但講到法術咁勁一打交都係玩飛蟾走壁加體術近戰 希望第二集會多啲法術睇啦
我就覺得m記dc嘅設定同啲能力描述係各有特色
綠燈俠唔講套戲本身 宇宙警察加創意製造武器有特色喇掛
康士坦丁夠未

老實講套套戲都有好處同唔好處，我覺得有時講嘢唔使咁盡

依家係大多數人眼中dc=中伏
你可以話水行俠唔係喎，無伏
係無伏呀，但幾多人係睇/聽完人地講無伏先去買飛睇睇係咪真係咁好睇
你呢套沙贊睇trailer都覺得伏，出到黎又無咩回響，預左係依家咁架啦

m記呢排幾套單飛都好伏，但為左唔miss左某d野，都係要入場睇
呢樣就係dc摺幾多次dceu reboot都做唔到既捆綁式套路
黎緊仲出埋d人氣低既次級英雄單飛(邊撚個有興趣睇呢班唔知乜水)dc真係死路一條，佢一日唔拍返套屈曬機既batman黎做新dceu既頭炮都唔會做到依家m記既效果

呢4套打飛機+1
次次都比人砌生豬肉話dc夠講到ss同jl唔差

有種fans叫死忠，
自己屌得人地唔屌得，
好難怪呢D，
但一味吹奏神作果D先最不撚知所謂

所以你咪未睇沙贊已經覺得掂硬
A4未上已經覺得之後係惡夢囉 理性智障仔

定你真係識back to the future，所以欣賞能力進步得咁超前啊？

係描述各有特色既
但出黎效果就知道
我無睇開漫畫無研究
但睇完DC既戲 只係覺得好普通
可能個編劇或導演唔掂啦🤭

多謝提供笑話

啱呀，沙贊冇優點咩？又唔係喎
復聯3冇缺點咩？又唔見得喎

老實講人無完人，電影都冇十全十美。大家理性討論下囉。如果唔係同我地口中既 女權撚 素食撚嗰班人又有咩分別？？？

收皮啦，屈鳩埋啲fd呢招都出埋，仲有冇狗啲呀dc狗

Batman失望左兩次 唔敢再有期望 間中睇番三部曲算

期待joker 條trailer 已經一大陣黑暗文藝氣息

果種人九成九返エ返上腦，
開口埋ロ講完美，
顛到佢

Bvs好難起機果陣響戲院睇到呆左 其他三套都幾好

Btw Batman三部曲特別係dark knight 起碼重睇左七次

同隔離台吹到鋼煉完美一樣

joker 屌打

完

工

エ？？

唔明點解對shazam咁高期望，呢套野成本咁

低，點都回到本有賺JL就真係蝕啦

其實好似成個連登宜家既風氣都係咁

講個笑話比大家聽

captain marvel

睇佢CG好麻麻咁

電影冇十全十美呢句SUPER句真係萬能

你見套野都無乜宣傳，應該成本唔高，搵夠就收手果d，下下拎avg4黎比，就好無謂了

AM美國本土首周票房連CM一半都無
係靠口啤夾硬拉返上黎

Shaazam個檔期就好怪
夾係cm同av4之間，唔知班高層點諗

Batman同superman
應該未諗掂應該點行
錯過一次，未搞清楚路向同平衡之前不如唔好夾硬出住
而且DC大事件既核心好可能係flash

IM未出電影版前
係漫畫都唔係最受歡迎人物
所以呢啲野兩睇

次一級都俾dc成功到既話....

邊個諗到am sucks會俾溫子仁搞返掂

你真係為左呢個標題畫龍點睛

Shazam好撚多bugs得個頭開得吸引人後面都勁悶 笑又唔係真係話好笑

我都只係想大家理性討論下啫

我覺得以呢家狀況好似比較每邊既獨立電影

如果單以CM去睇，無avg同marvel 磅住，票

房應該都唔會好得去邊，相反，aquaman拎

住DCEU個名，未睇已經被人覺得伏，2邊其實

已經有曬先入為主既感覺，好難再去獨立比較

中間開始悶

所以AM算好撚勁靠套戲口碑去拉票房

而唔係未出已經有堆死忠入去睇

其實dc tdk三部曲我覺得真係得joker真係全方位神作 第一第三集其實真係同Marvel差唔多level
WW同水行其實唔差 不過都唔係驚世之作 但本身我都睇好佢哋繼續發展個宇宙
問題係依家搞搞吓dceu又話唔搞 仲要炒撚咗JL咁多個之中最好嘅肥Ben
the flash Cyborg又半死不活咁 我真係唔明仲有啲咩籌碼同M記鬥

沙贊個ending真心麻麻 最後又綠又藍都唔知邊個打邊個
打鬥又鳩流流咁 但前中都算ok既

垃圾都話好睇

除左大字你仲講過咩pt?

咁大隻字係咪驚第時俾人cap返轉頭？

總之DC既戲唔係話唔好睇
但一定唔算得上好睇囉

CM套戲設計係用黎3接4
獨立黎講緊係唔夠喉啦

ok
你覺得垃圾 我覺得好睇 打和啦好嗎

個套垃圾都叫成功？
係AVG4 面前真係派膠
笑咗

我身邊好多人都有睇
但好少人話好睇

我覺得普普通通
好彩係鄉下睇30$姐

成舊水既話真係覺得唔抵了

算係成功既
因為對比之前個d都....

一定要超越Avengers 4 (未上畫)先叫成功咩

bvs當時戲院睇完頭嗰part好興奮
之後啲劇情搞到我差啲訓
不過佢啲動作畫面配樂都夠我j
dark knight已經唔記得睇咗幾多次

但CM其實睇唔睇，對理解avg4都無太大影

響，佢只係講翻CM既由來。

你個腦係咪已經有問題？

個人英雄電影呢個budget有11億票房仲未夠成功?
講真m記都冇幾多套做到啦

其實果個宇宙咪又係迪迪尼當你地ATM甘創造出黎
細路就Frozen 公主型就beauty and the beast 懷舊𨶙就Toy Story
其實同Marvel咪又係果個Disney 宇宙
其實本身Marvel 漫畫以前係美國既定位 即本同依家完全唔同

more

人地套野遲Ｄ會過阿凡達拎30億票房嘛
得11億緊係垃圾啦

其實互相攻擊已經好可悲～

嗰套蝙蝠俠對超人 瞌着咗兩次

班朋友睇開marvel嘅好多都話幾好睇
我自己覺得係好睇過大部分marvel嘅個人英雄片 至少呢套視覺享受方面

你係咪本身唔夠訓渣？

以前dc fans成日屌marvel d電影係爆谷片，dc d電影夠dark, 有深度
Aquaman 明明又係走爆谷片路線，但d fans 又讚AM拍得好
我真係睇到搲哂頭

由海底氪石去到國會爆炸呢一段係幾好訓

唔係呢 信我啦， 嗰套戲啲人係咁去廁所

咁票房低過佢既CA3, CM, Doc.s ant2, thor3係.....??

甘BvS 真係拍到失左控

巴打你睇唔明係正常
因為班dc手足已經精神分裂晒
以前屌marvel兒童向 英雄片搞gag係死罪黎
結果jl開始搞gag, aquaman行marvel爆谷路線
shazam兒童向程度直頭超越mcu廿幾套戲
dc手足個龍門一早搬撚左上月球喇

嘩你咪話
嗰時bvs真係成班dc狗死撐係藝術片 拍黎俾小眾睇架
屌佢老味wb開善堂呀
幾億美金拍套藝術片出黎俾班fans打飛機

我睇唔到你有邊點係反駁緊
淨係見到一堆大字
一堆情感渲泄

好似一個痴線佬追住啲路人大聲鬧
但完全無討論內容
總之唔睇好marvel前景就屌
你個腦似乎就真係有問題

你現實生活一定好撚可悲
講野無pt出到黎應該都係無人理
淨係可以靠大聲draw attention
得網上可以圍爐
仲要係同燈神沒事兒一堆

好似shazam個billy仔
但你唔會有超能力
只會原地踏步

其實唔適合
有飛大佬落街\殺老豆情節
仲有一個係近鏡怪物直接咬頭

你都係少數清醒

咁當年讚marvel拍得好就得

DC拍得好就要鬧

講到尾咪又係雙重標準

marvel vs dc

大量swearing
性暗示對白(even教廷孌童暗示都有)

對住某些固執的人好難
特別吹奏高達eva果班人

其實DC做錯d咩 人地拍戲唔夠marvel成功姐 使唔使下下踩到地底泥咁 Aquaman Wonder Woman Man of steel我覺得ok（個人睇法）bvs我覺得唔好睇 但人地覺得好睇我唔會少佢 各花入各眼 唔明點解成日要攞DC黎踩

戰隊？

屌你做乜下下都高達eva

你講下dc邊套拍得好先
bvs？ss？jl？

我咪講唔要反駁囉，事實就係DC狗預言Shazam掂硬，結果冇乜回響，當然你可以夾硬話依家咁樣已經好成功

至於乜嘢
‘淨係見到一堆大字，一堆情感渲泄‘
’你現實生活一定好撚可悲‘
正正就完美演譯左DC狗最on9、最可悲嘅地方

利申我唔係marvel fans, 只要好既戲都會讚，aquaman我一樣覺得好睇
我只係覺得以前果班自命清高既dc fans好on9

都係m記套黑貓好睇

對比星戰真係吻屎都得

你講下marvel邊套拍得好先 antman2? thor2? ironman2
人地話拍得好嗰啲你就拎拍得差嗰啲出黎駁

我睇導演版，以最大耐性先頂到頭2個鐘文戲

我再paste返我嘅感想

其實本身我冇分乜嘢Marvel DC戲，Nolan三歩曲買埋鐵盒bluray收藏，睇MOS都覺得ok，到.......BVS
、SS、JL、WW(好在GG夠靚)

套套都俾錢入場睇，俾咁嘅垃圾我睇，最on9之後見到d人話咩：

BVS其實唔差
SS我覺得唔太差
JL唔差
WW好成功

嘩我屌你老母，之後終於知到咩叫DC狗，最on9係佢地自以為好有taste之前又吹奏黑暗風，點知依家變左合家觀/兒童向
乜撚嘢DCEU，演員個個跳晒船啦

最多得最終戰有睇頭
對打果part根本無vs feel, 不知所謂

事但啦，Marvel冇套好
依家全地球d人去撲預售，全地球嘅人都係冇taste、低俗

有冇咁多人鐘意SS同JL
印象中好多dc fans都係鐘意mos bvs但頂唔順呢兩套

兩家漫畫我都有睇 見到電影分哂m9 dc9已經好想笑
究竟幾多人有真正睇marvel/dc啲漫畫
睇戲可以講到對家正垃圾 要執笠咁
呢到嘅人就係呢啲質素 連登真係連登

marvel電影迷屌dc
dc漫畫迷屌marvel
但係兩邊都只係base on電影層面 就講到自己識好多咁

好心啦 明明兩大美漫公司由Golden age去到依家 你地就做多啲research先評論啦
屌戲還屌戲 咪撚屌人地成間漫畫公司 兩邊都係

唔使拗 根本兩個都垃圾

又要做research

面家係鞭緊個班咩撚野深度 聖經 伊索寓言 世界奇妙物語個班DC狗成班垃圾仲要孤芳自賞講撚到俾人逼害咁
個班150為首既撚樣讚撚到bvs天上有地下冇又耶蘇觀音如來，挑

兩邊fans真係垃圾

DC狗自己知自己事，唔會話好或者鍾意
只會話唔差

成日拍衰superman , batman呢2件招牌已經抵屌
超人過份無敵，根本配角多9餘，我睇戰隊唔好？
batman最多比星戰好打少少，但都係垃圾。
故事就唔評論，吹水野各花各眼。

請問你點見到我話marvel冇套好
你究竟知唔知我駁緊佢乜

Batman比星戰好打少少

唔講條氣唔順

點知DC轉合家歡/兒童向路線
個龍門又要搬過

兩邊都有色眼鏡 好撚subjective
好似兩間公司互殺左全家咁

師兄 大超真係勁嫁嘛 有睇animated/comic都知
要nerf都真係好難

我冇話你講，我直線抽擊緊垃圾Marvel呀

星戰D動作戲不知所謂，
batman好過佢少少

咁即係話DC唔識拍好D電影

我想confirm一下
你係覺得shazam會唔掂嘛
係啦嘛？

我講左放長雙眼睇
8千萬成本，係CM AV4之間
睇下最後埋單票房賺幾多蝕幾多

甘你老母閪 死mk

我覺得gotg2 同蟻俠1都唔差

在座各位都係垃圾 不用細分

我條線定高少少
佢話要好睇呀麻
個人幾鐘意im3

Im3前半ok 後尾唔知做乜柒

其實好簡單
我兩種風格都鍾意
CA2 GOTG2 TDK係我心目中係一流電影
但我睇住溫子仁一鏡到底既追逐戰一樣睇得拍哂手掌

如果話on9
咁睇av4 trailer 睇到流哂眼淚，最係史上最佳trailer 個班呢
又或者話bp史上最佳個班又係咪so dark?

成件事dc同dc狗都柒下柒下啦

DC十年前太眷戀TDK嘅成功
Fans係咁叫佢地拍crossover都唔肯
話覺得拍獨立電影賺得仲多
嗰時都未有dc狗，班fans掛住j Nolan
同時間MCU起緊步，DC根本冇放在眼內

2012年，Avengers大收15億
DC先好似啱啱訓醒咁，急急啟動DC電影宇宙
由嗰日起已經柒到喊啦

眼光差過人，柒

見人地成功左就想食人口水，仲柒

但又驚死失敗咁，套MOS唔敢開宗名義係電影宇宙，諗住留定條後路俾自己咁，再柒

DC fans仍然j 緊Nolan
咁三部曲公認成功，Marvel fans邊會駁嘴
Marvel fans睇電影宇宙一樣開心

到2016年，所有野都變晒
DC出套BvS，班DC狗就話贏硬Marvel
好大口氣，完全唔記得之前柒左三次
DC又以高質英雄片自居，吹到咁大但事實唔係
班狗又要諗辦法幫佢兜
開始出現咩DLC呀，小朋友睇唔明呢d柒理論

公司又柒，狗又柒，俾人屌應份啦

我睇左 亦覺得好睇
但套戲都係衰左
同好睇係無衝突

咁賺幾多先叫掂
合家歡兒童向popcorn戲唔會蝕嘅

Ok, 我認衰喇
SHAZAM果然同預言一樣掂硬

不過聽聞P風暴喺大陸收得好過SHAZAM
SHAZAM掂，P風暴再掂少少

垃圾都打低DC

我諗你講出左大部分人嘅心聲

佢一向都講得中 因為佢係dc fans

SHAZAM掂硬
P風暴再掂少少

屌dc fans ok 屌公司都係屌翻華納好啲

咁呢位巴打係理性DC fans，唔似其他

DC真心柒不過佢肯起用其他導演，水行俠用溫子仁，出黎效果不俗，又肯拍下d鳩英，入場睇沙贊見小朋友睇得幾開心，肯行下親子向。

不過太遲了，Marvel嘅universe太成功，加埋食到水尾咁濟，DC怪只怪自己太柒，套超人、正義聯盟拍到不知所謂咁

gg毫無疑問贏晒marvel dc所有女英雄
但都唔夠托起dceu⋯⋯

做fans都要有尊嚴有骨氣架，正義聯盟之後仲撐佢嗰班真係狗黎，一套Aquaman成功左又想洗底，咁易咩

成日都執人口水，唔撚要面
人地marvel捧起左Joss同James Gunn就搶
自己冇料捧起導演就唔好認叻啦
吹都溫子仁識飛咁，救返dc未呀？超越marvel未呀？

batman蓋世武功比佢拍到武松打虎都不如

跟本真正DC fans屌鳩DC先係正撚常

要學人玩盲撑都睇下成績喇，人地Marvel咪就係有成果 先令班fanboys可以日日開patry囉

班DC狗咪好似而家呢個post咁，不斷單單打打酸人地 ，但人地繼續舞照跳笑鳩你

睇下隻山無陵狗，講完ON9野比人笑 要不斷留cm反駁仆住去撲火

山無陵都算勁品，個個post都衝出黎柒

極品

你唔會想見到佢唔理性一刻

因為俾人cap左經典圖

咁過癮？？

所以我咪問佢dc有邊套拍得好囉
攞埋ww aquaman呢兩套出黎俾你兜又點話
呢兩套叫拍得好嘅話 咪即管同marvel拍得好嗰堆比囉
ca2 cw gotg1 avg3
係咪同lv大家心照啦
其實都已經off topic左
本身講緊班dc深度撚搬龍門喎 回應下先啦

以為你講緊的士狗

本來我諗住你認衰就唔再覆
奈何你仲係小學雞咁咬住唔放

最後問你一次
你係咪覺得Shazam會唔掂？

係覺得唔掂既
就唔好扭扭擰擰搬龍門講反話
掂就掂，唔掂就唔掂

岩岩貼哂圖，啲大大隻字既氣勢去哂邊？
唔會係驚呀嘛？

Warner Bros.’ “Shazam!” earned $5.9 million on Thursday in North America, topping “Pet Sematary,” which made $2.3 million.

意大利第一日得206k
你無睇錯，係206k

James Gunn係迪士尼趕走佢在先

唔好扮啦

心目中aquaman真係好睇過avg3 ca2 cw gotg

掂同唔掂嘅定義係咩先

咁你想點先?唔比人地公司進步?

唔爭在加埋你啦

你覺得Shazam票房會點？

DC日日企係marvel餐廳後欄等廚餘，食二手飯，冇尊嚴

你覺得咩叫掂先？
如果你覺得賺叫掂咪掂囉
SHAZAM掂
P風暴都掂

原來沒事兒大師係DC fans

條傻閪講唔岀

咁我又唔否認dc好多深度撚
不過我自己就認為爽快程度上
auqaman夠資格同cw同avg3比(個人觀感)
而ca2係再高質過上面嗰啲
gotg個人就覺得都唔錯但未去到同呢幾套比嘅level

其實如果唔係marvel fans覺得aquaman好睇過avg3冇咩問題 兩套都係爆谷片 風格唔同 各有精彩

唔該女王幫我cap圖
真心鐘意aquaman
但係屋企重睇一次 都係覺得mos排第一
aquaman第二 ww第三

但marvel迷唔容許呢樣野發生
所以cap定圖

上面有兩張都係講緊aquaman好過ca2

Dc咁多套垃圾，啲fans都話唔差，可見佢地要求幾低

無咩問題
感受而已
大家睇法唔同又要屌
女人唔好咁自以為事
全世界一定要同你諗法一樣先得架

dc狗唔夠講就話人女人乜乜乜

都係嗰句
建立喺兩套都係出色爆谷片嘅前提下各有所愛
正如ca2都唔係每個marvel fans嘅第一名一樣

但你係
人地覺得好睇過ca2都嬲嬲豬

歐遊完未
房事台/財經台少左你無左好多歡樂

自己鍾意還自己鍾意
但製作上ca2都冇可能差過aquaman
上邊啲人直頭話ca2拍得差喎
我幾鍾意marvel都唔會話tdk差過avg3啦下話

打鬥鏡頭太chok

同150呢啲弱智仔一樣 唔夠人講就發爛人身攻擊

同DC狗講下講下，就發覺真係溝通唔到
個龍門不斷搬，又活喺自己嘅世界

一直都夠你講
想教好你
你太自以為事了

ca2呢啲叫chok
但你心目中排第一嘅mos場boss fight飛到嘔就冇問題

飛到嘔但鏡頭唔會地震feel

mos 係會頭暈

同佢地講左四年
高登時代嗰啲都好啲識俾下理由打論文
而家嗰啲淨係識講dc萬歲

下下星期會去房事開post，叫佢地等下

身子弱啊巴打

我認為ca2鏡頭運用好好
但真係有觀眾接受唔到搖晃鏡頭
好似叛諜狙擊啲動作鏡頭都好多人接受唔到
同埋你cap張圖咁大10個留言得兩句係屌ca2 我唔知你想講邊句

老老實實你係咪用手機睇CA2

可能佢拎白卡handle唔到咁大精神負荷

49吋電視
屋企有齊ca123藍光

我身子無咁弱

又完美示範dc手足護主大法
觀眾覺得dc有問題係觀眾問題
總之一定唔係套戲有問題

咁可能人嘅問題，唔覺佢去到地震

Marvel可以做到睇完電影後覺得啲野好實在，但DC既睇完係好似虛構宇宙咁⋯唔深刻

Marvel比我感覺係建立左一個存在同完整既宇宙，每套獨立英雄電影好似一塊塊砌圖咁，佢唔單止係英雄既起源故事，更加係呢個電影宇宙既發生既事，因為電影宇宙而使英雄故事變得實在，亦因為呢啲故事而令電影宇宙更完整，相輔相成。而觀眾就好似用一個觀察者既身份去睇呢個宇宙係唔同時間點發生過咩事。

相反DC所有電影好似為個角色為佢獨立故事而設計，只係夾硬比個 DCEU 既名佢，睇完唔會覺得呢個宇宙係存在，佢地故事既時間點甚至係唔重要，唔會有印象超人係咩年份到地球，只會知道故事既次序，邊件事先邊件事後，但無確切既時間點。與期話係DC擴展宇宙電影，不如話係DC品牌電影。

我誇張左少少
ca2只係chok鏡頭
但整體上一直覺得套戲係好睇

同上面女王一樣

你唔係依家先黎淆底呀嘛？
又整圖又大字報又話時光機

M fans唔係話DC廢搬龍門應該執左去

連一句唔掂都唔敢膽講？

除咗「marvel可以做到睇完電影後覺得啲野好實在」嗰句之外，其他認同

不斷見到DC狗出黎呼應返個標題

淆咩底呀？
我問緊你咩叫掂呀？

講緊你地班手足盲撐兼搬龍門呀
ca2就公認拍得好 mos頂多係兩極
你唔好拖人落水啦

諗真少少marvel英雄都叫識擺下甫士chok下都好過DC英雄個個懶cool咁

米高比爾變形金剛都有D鏡頭係咁，有點煩

如果你覺得賺叫掂
咁咪就係P風暴都叫掂囉

唔好又搬龍門啦

你要講擺pose同chok呢啲 dc反而有唔少啵

同問，俾埋機會佢set龍門都避

最討厭咪呢種囉
你認為mos好係無問題
但我只係講頭暈呢個客觀事實，你就人身攻擊話我身體
支持一樣野唔係咁架

DC根本連垃圾東映都不如

點解睇套戲都好似要分派咁辛苦..好睇咪好睇 唔好睇咪唔好睇囉 我本人真心覺得水行俠係好睇喎 都覺得avengers好睇囉 咁咪得囉

Warner Bros.’ “Shazam!” earned $5.9 million on Thursday in North America, topping “Pet Sematary,” which made $2.3 million.

意大利第一日得206k
你無睇錯，係206k

我都想知成功定義

當初冇去到戲院睇mos
後尾電視mon睇好鐘意mos嗰段打鬥
但我覺得去到戲院睇真係可能會暈

不用分得那麼細

係實在，每集電影都互相有關係，唔止係角色串埸，有留心對白都知有關。
相反DC同星戰

其實係架
不過睇唔過眼有d智障死忠連d垃圾戲都話唔差

冇得解決架其實因為幾年前開始marvel成功之後dc fans話marvel啲戲太冇深度 覺得
之後每上一套marvel或者dc嘅戲就重覆互屌嘅情況

dc手足：你身子弱呀
當年大把觀眾喺戲院出黎嗌頭暈
睇黎個個都身子弱 得dc手足最硬淨

印象中DC英雄好多永遠繞埋雙手
乜有其他pose咩？

係，我係Marvel fans
但同樣覺得Dark Knight 係史上最佳英雄電影
要客觀d評價係咪咁難？

有比較才有進步。
日本仔抄人都抄到紅遍全世界唔係無原因

喂，阿山無陵巴打
我問左你咩叫掂呀，我冇淆底呀
等緊你覆

都唔知佢地撐乜撚 , 好低質

等如我去間餐廳食飯
我覺得碟飯唔好食，然後個Waiter同我講:「你條脷有事」

呢個問題唔係討論時問既咩？
Cap完改埋圖周圍貼大字報之後先返轉頭問？

一句到尾，掂定唔掂？

既然講到DC咁差
一句唔掂都咁難講出口？

係，我都有Batman Trilogy鐵盒Blu-ray
奈何DC狗好唔客觀
咪就係正正標題講嘅野

唔好咁啦
你唔比個定義出來點最後決定佢啱唔啱

你要贏人都講個規矩

除左女主角正
套戲中間好悶

佢cap圖唔係笑你未上畫就講掂硬咩

㸃呀大佬？
連咩叫掂咩唔掂嘅定義都唔敢講

‘我講左放長雙眼睇
8千萬成本，係CM AV4之間
睇下最後埋單票房賺幾多蝕幾多’

睇下自己前幾句講咩
又想搬龍門
你覺得賺嘅就係掂咁我咪認同掂囉

你同一番過同兩個人講
算啦，想同你理性講下都唔得

講得8千萬成本
明明佢自己心目中有個「掂」嘅定義
但就死都唔肯講，CLS
DC fans 比佢影衰哂

個人認為呢啲pose幾型

反而Marvel pose印象最深刻已經係雷神3爆電 可能我記性差冇咩印象啦

Comic Books
明明係等號

Av4都未上，出面吹到點？

我預測英雄片＋溫情笑片一定有市場
外國預早睇左片個啲已經講其實係Big+superman

呢條formula有得玩
所以咁講

乜嘢
一句到尾，掂定唔掂？

我踢波都要知個龍門喺邊先落場踢架

d電視劇黎講夜魔俠一套已經好睇過cw嗰堆 Gotham就剩係追咗第一季唔知咩環境
動畫電影同game就真係DC贏
漫畫印象中好似marvel宜家銷量仲高?

山無陵巴打
有冇時間覆下我問題呀

喂大佬
普通行行企企pose咋wor.

漫畫Marvel市場佔有率高啲
但DC, Marvel兩邊近年一路俾讀者屌緊

Oscar 個度未update

Cap低佢啦以後其他狗唔會幫佢

山無陵巴打
唔好選擇性覆人啦

有冇啲marvel pose實際例子先
行行企企pose都可以好型

連龍門都唔知係邊你就落場踢？
仲要追住人咬？
唔係覺得自己岩哂好威既咩？
依家淆底？

對手咁廢都淆？

真係DC fans一定係屌漫畫
只有唔睇書既先覺得漫畫好過對家

幻想下山無陵絲打谷住面豬仔 嬲爆爆湧入你懷裡，用嗰拳頭仔輕輕打你心口

不斷細聲講 : 「沙贊掂硬沙贊掂硬！A4之後會係惡夢！係真架係真架…… 衰人！」

微微香氣係佢朱脣中吐露，真係心都軟埋

但可惜呢條網絡人妖
現實只係一個又要鳩噏 又死要面唔比得人笑既死毒撚

死守係mon前 為兩張圖嬲撚到仆街

我問緊咩掂咩唔掂呀
淆咩底呀

因為我想睇下佢地搬龍門

一時又拉P風暴大陸票房黎講
一時又改口話掂，cap圖前啲氣勢無哂

準備開打果D架步，
好唔覺眼但好重要
DC果班真係無乜功架

點呀山無陵巴打
喂？喂？

超人冇我認 但mos個zod反而掂
ww打doomdays同batman喺bvs入面打傭兵我都覺得幾好功架

我咪等緊你個龍門擺邊度囉
連俾個機會我認同DC都唔得

所以先話無乜

咁到底係你角度，咩叫掂先得嫁？
幾多票房，咩口碑都唔比
一味要人答掂定唔掂
可以有咩傾？
Avg 4未上個勢咁勁，出面點吹都好合理
你呢套shazam出面無咩人吹，得你自己話呢條formula有得玩
條formula唔係問題，問題係拍出嚟點先得嫁
Hk movie啲評分得3.幾，連我身邊會睇dc嘅都話悶
當然你又會話唔客觀，咁到底咩先叫客觀啊？

山無陵巴打上水覆我未

有冇dc撚入黎評論下山無陵？定係扮睇唔到，縮晒入martha西

由佢癲啦，佢話放長雙眼，睇好shazam呢隻潛力股
到時票房有數再講都未遲
反正dc9不嬲鍾意未來賭局

Warner Bros.’ “Shazam!” earned $5.9 million on Thursday in North America, topping “Pet Sematary,” which made $2.3 million.

意大利第一日得206k
你無睇錯，係206k

票房點睇都係不合格

山無陵巴打上水未

佢話掂硬，但冇講掂硬定義
即係落畫先set個龍門，一撚定入波

咁票房啦
RT, imdb又話假
應該夠客觀吧

兩樣野：

1. 笑JL時就話票房要成本2倍
依家又話唔收貨

咁 Av3 十年舖排，完美佈局，英雄盡出
票房係成本5倍

咁DC無宇宙，又次等英雄，仲要起源作
一樣有5倍叫掂喇掛？

2. Shazam 無人吹，評分又差，咁唔掂，咁無理由差過marvel啲電影掛？
咁差過佢（如有）應該真係好垃圾架喇喎？

你又有咩標準？

咁你都cap圖咪即係證明你地幾有問題

即係票房掂=SHAZAM掂

即係SHAZAM掂=P風暴掂

Set左喇，一句到尾，Shazam掂定唔掂

係咪即係賺=掂？
我不厭其煩問多次？

扮睇唔到

做咩cut哂上面啲內容
驚俾人cap呀
又叫人set, set完又up其他野
想廢up多幾句拖延呀？

即係全球票房係成本x5以上等於掂
80M x5 = 400M?

Set左啦
有哂根據
你地答啦

1. 即係你話8千萬票房，有4倍回本就叫掂係咪？
唔好拉M記啲戲嚟講住

2. 你所指差過M記電影係咩意思先？指邊套？
萬一你拎套公認垃圾，好似雷神2嚟比咁唔合理啵
一係要比就同Captain Marvel比
大家同期，又係叫Captain Marvel
大家都係個人作，起源電影
Cm上之前重要比人屌女權，形象差，唔睇好
咁比合唔合理？

似樣

我連咩料都唔係好知 冇留意開

冇cut上面d內容呀

SHAZAM掂

P風暴掂掂

下面嗰張冇乜特別姐

同埋拖延d咩
我仲有好長命

Shazam正喎
啲reference位擺得又唔突兀
cg合格
劇情冇大bug
結構完整

掂呀

1. 兩倍回本係m記Fans笑JL時講既，我用av3做例子，5倍

2. M fans吹到成個mcu完美一體化，依家又搬龍門又話唔計？啲伏線化埋做灰？

3. CM 咩成本先？
又係你地批評Shazam CG唔得，呢啲係成本問題
唔計好唔合理喎

4. CM用av4黎宣傳，好多人講明因為av4黎睇，dc依家無u, 點計都cm著數喎

票房啦
RT, imdb又話假
應該夠客觀吧

兩樣野：

1. 笑JL時就話票房要成本2倍
依家又話唔收貨

咁 Av3 十年舖排，完美佈局，英雄盡出
票房係成本5倍

咁DC無宇宙，又次等英雄，仲要起源作
一樣有5倍叫掂喇掛？

2. Shazam 無人吹，評分又差，咁唔掂，咁無理由差過marvel啲電影掛？
咁差過佢（如有）應該真係好垃圾架喇喎？

你明唔明dc同marvel嘅分別

票房啦
RT, imdb又話假
應該夠客觀吧

兩樣野：

1. 笑JL時就話票房要成本2倍
依家又話唔收貨

咁 Av3 十年舖排，完美佈局，英雄盡出
票房係成本5倍

咁DC無宇宙，又次等英雄，仲要起源作
一樣有5倍叫掂喇掛？

2. Shazam 無人吹，評分又差，咁唔掂，咁無理由差過marvel啲電影掛？
咁差過佢（如有）應該真係好垃圾架喇喎？

掂定唔掂，覆啦
唔好拖其他戲落水啦

Dc狗算吧啦 batman神根本係導演問題
依加出到要出沙讚d咁既垃圾出來

Captain Marvel cost $152 million
Aquaman had a price tag of $160 million
當佢地票房係1.05B同1.15B
即係6.9倍同7.18倍啦 (冇計宣傳、影院分賬)

個個網都話Shazam budget 80-90M
唔係某dc狗講嘅80M，我當85M
即係起碼要乘6.9 - 586M worldwide先算成功

Avg 3係集體電影，你拎嚟同個人電影比？
即係你覺得Shazam 會贏avg 3定係點？
我係問緊你，係咪有4倍票房叫做掂啊

Cm咩成本我唔記得，但點都唔會係avg級數
你知嘅可以講埋

照你咁講，mcu入面每套戲都係用嚟宣傳avg嫁咋啵
咁不如你講下咩電影嚟比啦，但點都無理由同phrase 1，2果啲嚟比下話

sell共同宇宙同拍好啲單飛電影有咩衝突？
事實上 近期marvel啲單飛戲 由蜘蛛俠開始計 除咗Avenger3外 無一套拍得好過水行俠

唔洗話我DC狗 兩邊啲戲都睇過晒

睇左沙讚，其實幾好睇

睇爆谷戲兩邊嘅fans 都要喺度認屎認屁屌黎屌去 cls

仆街 唔記得咗avenger唔係單飛戲

1. 我set係5倍，唔係4倍

2. 依家dceu都無埋，佢都唔叫phase 1?
仲要佢同JL無關, 個宇宙又鬆散（你地話架）
唔叫phase 1 應該叫咩？

3. 明明踩到地底泥，係覺得唔掂既，咁都要斤斤計較？

係連登衰咗

MCU phase1得6套戲 (計埋Avengers)
Shazam第7套喇，JL又做左，政策又改埋，仲phase1？
小孩子不願長大

一隻小丑已經屌打曬復仇者啲角色

bvs到而家剩係記得do you bleed

個U無左喇，連片頭都無左dceu

上個 post 笑個時唔係咁架
做咩又挖返出黎？

咁phase 2 既 antman 囉
佢同Doctor Strange 同av 關係小啲
又係小人物講溫情

SHAZAM掂
P風暴掂掂

好似睇緊花迷對朗迷咁

一齊掂唔得架咩

流浪地球掂掂掂

票房啦
RT, imdb又話假
應該夠客觀吧

兩樣野：

1. 笑JL時就話票房要成本2倍
依家又話唔收貨

咁 Av3 十年舖排，完美佈局，英雄盡出
票房係成本5倍

咁DC無宇宙，又次等英雄，仲要起源作
一樣有5倍叫掂喇掛？

2. Shazam 無人吹，評分又差，咁唔掂，咁無理由差過marvel啲電影掛？
咁差過佢（如有）應該真係好垃圾架喇喎？

掂定唔掂，覆啦
唔好拖其他戲落水啦

去左邊呀？ikea肉丸巴打

5倍

學果位巴打咁話，依家重phase 1?

唔係咩斤斤計較，你要證明套戲係掂，無可能拎人哋啲垃圾嚟比下話
咁只係大家垃圾鬥垃圾，有咩意思
你要贏人哋啲佳作先叫掂嫁

我成日攞翻啲片段出黎j
大都會冧樓，蝙蝠車，batman打卒同ww登場
套戲好多位都正 但配埋啲文戲睇就收皮

依家係明顯有一邊個腦有事

唔好拖其他戲落水啦
好肉酸呀

掂呀
咪覆左囉

咪你囉

又要貼圖又要大字報
又要人set標準

Set完又扮哂野
又要用強國野

咩叫拖其他戲落水呀
一齊掂都唔得呀

掂晒

感覺marvel好少少
但pose真係日本仔贏成條街

吓我冇set凖備標準喎
你似乎真係有事

SHAZAM掂 但你好似唔多掂

超人蝙蝠俠無睇
一睇就係正義聯盟
屌超人屌打
其他人出嚟做咩
水行前半都ok
對住最強水怪竟然係唔洗打講兩句就贏
沙贊屌啦
個老野揾唔到人
到真係要死就求其揾個完全無交代點解係比利
唔係識對粒波叫唔好就有曬佢個考驗啲要求吖

港產片我一向支持架

希望美國本土票房同香港本土票房都豐收啦

睇錯左
你唔set標準㸃討論呀大佬

DC扮高深文藝
M記扮貼地親民
都係唔掂

唔可以咁講架

仲講咁多做乜撚
睇下隔離沙贊個post推咁耐一個都唔爆
仲有咩好拗？

問清楚個標準都話你斤斤計較真係cls

好掛住老人K , 佢比人笑完係廢老就深潛左

沙imdb都有7.9點都唔可以叫做差啊

咁phase 2既 antman 囉
佢同Doctor Strange 同av 關係小啲
又係小人物講溫情
好多m記fans都讚antman架

DCEU摺埋個POST先恥笑話無左，早就應該摺埋，依家又翻生左？片頭都無左dceu喇喎
再者，一定要跟marvel 6部就phase 1?

M記fans仲話每一部都伏筆先可以組成個大U, 依家又唔計？

咁shazam唔可以係砌緊大u?

Set左啦

唔係話你要跟M記幾多部
但人哋phase 1係指緊個起步
當初鬼有人係電影上識marvel咩
人哋由0開始去建立呢一切，係phase 1之前邊有人識IM, CA, Thor咩
但你dc果啲蝙蝠俠，超人一早家存戶曉
就算個U依家廢咗，但你話晒都叫拍過大堆頭電影
依家點計落都唔係由0開始，梗係唔叫phase 1啦

平時冇睇開哩類片
對上一次睇係奇異博士
Dc片剩係聽過水行俠好似幾好
見今次trailer唔錯跟住買左飛入場睇沙贊

屌成套片冇乜打鬥場面
D gag又唔好笑
睇到最後以為自己睇緊星期日堆五色戰隊

睇啲dc9搬龍門 好似idog搬龍門咁

我認同兩個U無得就咁比較

所以我都有提用 phase 2
Antman sell溫情小人物
或者Doctor 大家都係法術

我相信wb一定唔死心再整新U
到時再睇佢有邊部先討論到

現階段比較鬆散係事實

DC狗幾時先肯承認bvs ss jl係垃圾

BvS dlc版神片啊

邊個再話bvs ss jl好睇我立即屌佢老母

Justice League (the animated series)係神作

無可否認Shazam真係仆左街😥

上班成班傻閪都唔明我講乜 得你先get到

我都未係睇耐

我都未睇，等幾個星期，睇定個評分先

你究竟明唔明我講乜

bvs好睇

我都好掛住唯仔

成續上的確係ca2好過mos好多
不過真係好鐘意mos
心目中起源排第一

大家唔好爭

事實只有一個
雷神系列係最垃圾英雄電影，
雷神1，2，3都係垃圾

Deadpool2某啲位真係好尷尬
1同2搞啲gag都係好美國本土，外地觀眾好難所有都明。
當然，全能嘅連登仔就一定明晒笑足全場

其實復仇者聯盟4之後marvel已經無貨，相反DC好多大作黎緊，你見最近幾套DC都票房大收。打後開始會係DC既世界。DC呢家開始發力。Marvel已死。

放心，有x men

經期隊長就收皮啦，搵佢擔大旗就食得屎

根本華納唔識搞，拍堆垃圾出唻
班狗唔屌，反而係咁死撐...
講真一個真係鐘意dc漫嘅fan,
點會俾呢幾套垃圾過骨

所以說特撮片其實好多人骨子裡鐘意
係死要面子打死唔認

某程度上
係ok
只是ok

動畫漫畫主要係畫
拍真人咁西多限制

呢樣係真

呢個post啲對話分分鐘仲好睇過shazam

成日都要分AB,覺得好睇既人就覺得好睇，覺得唔好睇就覺得唔好睇架啦，咩都要互屌一餐......

trailer幾吸引
不過又玩返dark

點解Db 堆奸角一定要做到係成堆怪獸？
係咪漫畫本身都咁？

DB？？

打錯 DC

Secret invasion, secret wars, dark avengers, annihilation, civil war2, house of X唔係貨咩？

垃圾故事

全部垃圾

又真係冇遊艇仔搶帝位、公主出城破處之旅咁好睇嘅...

P風暴全球收幾多

難分真與假

Marvel由出BvS死到宜家

山無陵狗呢? 去搶飛未?

贊仔連登有得@就好啦
係咪要傾心事你最愛嘅粟米仔比人踩垃圾

人地點睇唔重要
最重要係自己鐘意

咁做咩咁掛住我

出番黎以正視聽啦柒頭皮

幾日無見你ma
影視台唔可以無左你

Sercet invasion, cw2 入面
cm係核心人物

House of m 核心就係第三次reboot既 xmen

Annihilation 班外星人就gotg2出過場

Sercet war 應該安排係 Av3 前定後？

Dark avg 有版權？

Annihilation反派係Negative Zone班蟲喎

CM都十億票房，之後做核心冇難度
我講House of X唔係House of M
Annihilation你搞錯左
第4次Secret War可以過幾年搞都得

Secret WarS
Secret War係另一件事

以為講緊迪亞高哥斯達張紅牌

marvel已經起左棟十層高既樓俾dc抄點起
dc 遲人幾年起俾最多俾人笑抄狗
但而家dc抄得黎仲要起唔過到3層
真係好柒
就算而家marvel播完avg4棟樓冧左
返到起點但都仲係見到dc起緊1樓

期待joker獨立電影

人地起house架

其實m記電影拍得好，但動畫同遊戲冇dc做得咁好基本上打個和，大家淨係喺度J電影又唔睇下其他方面

計埋周邊玩具個d呀不如 就睇最大生產figure既hot toys dc貨同marvel貨分別已經知差好遠 dc根本唔係marvel個皮啦而家

大把野玩 就算唔玩到你地講上面個d xmen f4都已經有排玩 加埋可以同而家班avg有關連 仲有a4鋪既永恆族 young avengers 已經可以玩多十幾廿年 你dc而家仲未為jl起步 黎緊真係會係dc世界?靠d咩?海溝族宇宙?shazam家族?定係猛禽小隊?或者自殺小隊?韋史密夫都唔做要易角啦 dc?等多30年吧啦 等到下一代既人完全對jl冇認識 到時你再開番dceu拍就有機會 但到時可能marvel又reboot同你搶

電影先重要，
短時間出image
有形像就成功。
你睇米高比變形金剛，
入得場9成唔會係fans啦

海溝族 vs 永恆族

dc輸左成個十年已經等於輸左一代人
廿年前靚仔個個淨係鐘意batman，而家個個ironman、captain
週邊將會圍住呢代靚仔黎轉

咁雙方都唔洗因為其中電影方面而批評另一間公司，如果只講電影就對dc不利，相反講遊戲同動畫就對m記不利，冇一間公司係完美嘅，各有所長啫！

唔同貨應唔同消費者，佢總有樣吸引到你比錢已經贏咗

Marvel / DC = Star Wars / Star Trek
輸左一代人永遠冇可能反cup
二奶命，二手飯

遊戲方面真係幾失望，成個marvel做起晒，都係得隻蜘蛛俠，整隻rpg都好

冇話反cup唔到既
等下一代囉⋯⋯
所以wb摺左dceu我覺得係明智
因為已經輸左

10年一代
摺埋 DCEU 係好事
Shazam 超人要斬頭即係mos 去留仲未定到 (bvs拖累）

點解上面
一面講Marvel呢十年點反cup
一面又話DC永遠無可能反Cup

Batman三部曲都幾正嘅

你知咩叫反cup架可？
MCU成個慨念、規模、fan base都大過tdk年代嘅DC，咁未來DC有冇可能係吸引力上面大勝Marvel，搶返fan base？就連MCU都要十年時間、加人地政策嚴重失誤、加人地玩左幾十年，先可以動搖到Star Wars少少，DC憑咩？無限reboot Batman Joker？Infinity Crisis？掂硬嘅Shazam？